# README #
http://demos.jeweltheme.com/wheel/ adresindeki web site referans alınarak kullandığı tema içerikleri yani css ve js dosyaları projeye eklenmiştir. 
İstenildiği üzere balsamiq dosyası ana dizin içerisine eklenmiştir.
Örnek olarak 1 adet layout page ve 1 adet view tasarlanıp eklenmiştir.
Projenin geliştirme süresince balsamiq dosyasındaki tasarıma bağlı kalınmaya çalışılmıştır.
Değişiklikler burda belirtilecektir.


### What is this repository for? ###

* Quick summary
* Version
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact